8月5日！！ 集結揸車嘅巴絲打 ！！

今日塞車大行動 都未夠組織
塞咗一陣 好快通翻

我想集結大家一齊行動！！

叫曬D車友出嚟比大家欣賞下你地嘅愛驅

8月5日 7:30am
塞爆吐公 屯公 重要行車缐！！

棍波車真係好易死火

唔單止罷工！！！

推

支持

揸兩架錢七 玩特技?

你做到 冇問題

今次要一早做好準備！！！召集人馬！！

8月5日活動

推！